\documentclass[a5paper, 12pt]{article}
\usepackage{gregoriotex}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
%\setsansfont{Quercus}
\setmainfont[AutoFakeBold]{Norlik}
%\fontspec[AutoFakeBold=1.5]{Norlik}
%

\begin{document}


\section{Psalm 53}

\includescore{prima1.tex}

%Deus, in nómine tuo \textbf{sál}vum \textbf{me} fac, * et in virtúte tua \textbf{jú}di\textbf{ca} me.

Deus, exáudi orati\textbf{ó}nem \textbf{me}am; * áuribus pércipe verba \textbf{o}ris \textbf{me}i.

Quóniam aliéni insurrexérunt advérsum me, \dag\ et fortes quaesiérunt \textbf{á}nimam \textbf{me}am: * et non proposuérunt Deum ante con\textbf{spé}ctum \textbf{su}um.

Ecce enim Deus \textbf{ád}ju\textbf{vat} me, * et Dóminus suscéptor est \textbf{á}nimae \textbf{me}ae.

Avérte mala ini\textbf{mí}cis \textbf{me}is; * et in veritáte tua dis\textbf{pér}de \textbf{il}los.

Voluntárie sacrifi\textbf{cá}bo \textbf{ti}bi, * et confitébor nómini tuo, Dómine, \textbf{quó}niam \textbf{bo}num est.

Quóniam ex omni tribulatióne e\textbf{ri}pu\textbf{í}sti me, * et super inimícos meos despéxit \textbf{ó}culus \textbf{me}us.

Glória \textbf{Pa}tri et \textbf{Fí}lio * et Spi\textbf{rí}tui \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc} et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.


\section{Psalm 84}

\includescore{prima2.tex}

%Benedixísti, Dómine, \textbf{ter}ram \textbf{tu}am; * avertísti captivi\textbf{tá}tem \textbf{Ja}cob.

Remisísti iniquitátem \textbf{ple}bis \textbf{tu}ae; * operuísti omnia pec\textbf{cá}ta e\textbf{ó}rum.

Mitigásti omnem \textbf{i}ram \textbf{tu}am; * avertísti ab ira indignati\textbf{ó}nis \textbf{tu}ae.

Convérte nos, Deus salu\textbf{tá}ris \textbf{no}ster, * et avérte iram \textbf{tu}am a \textbf{no}bis. 

Numquid in aetérnum ira\textbf{scé}ris \textbf{no}bis? * aut exténdes iram tuam a generatióne in gene\textbf{ra}ti\textbf{ó}nem? 

Deus, tu convérsus vi\textbf{vi}fi\textbf{cá}bis nos, * et plebs tua lae\textbf{tá}bitur \textbf{in} te. 

Osténde nobis, Dómine, miseri\textbf{cór}diam \textbf{tu}am, * et salutáre \textbf{tu}um da \textbf{no}bis. 

Audiam quid loquátur in me \textbf{Dó}minus \textbf{De}us, * quóniam loquétur pacem in \textbf{ple}bem \textbf{su}am.

Et super \textbf{san}ctos \textbf{su}os, * et in eos qui conver\textbf{tún}tur \textbf{ad} cor. 

Verumtámen prope timéntes eum salu\textbf{tá}re ip\textbf{sí}us, * ut inhábitet glória in \textbf{ter}ra \textbf{no}stra. 

Misericórdia et véritas obvia\textbf{vé}runt \textbf{si}bi; * justítia et pax \textbf{os}cu\textbf{lá}tae sunt. 

Véritas de \textbf{ter}ra \textbf{or}ta est, * et justítia de \textbf{cae}lo pro\textbf{spé}xit. 

Etenim Dóminus dabit be\textbf{ni}gni\textbf{tá}tem, * et terra nostra dabit \textbf{fru}ctum \textbf{su}um. 

Justítia ante eum \textbf{am}bu\textbf{lá}bit, * et ponet in via \textbf{gres}sus \textbf{su}os.

Glória \textbf{Pa}tri et \textbf{Fí}lio * et Spi\textbf{rí}tui \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc} et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.




\section{Psalm 116}

\includescore{prima3.tex}

%Laudáte Dóminum, \textbf{om}nes \textbf{gen}tes; * laudáte eum, \textbf{om}nes \textbf{pó}puli. 

Quóniam confirmáta est super nos miseri\textbf{cór}dia \textbf{e}jus, * et véritas Dómini manet \textbf{in} ae\textbf{tér}num.

Glória \textbf{Pa}tri et \textbf{Fí}lio * et Spi\textbf{rí}tui \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et \textbf{nunc} et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textbf{ló}rum. \textbf{A}men.


\end{document}

