\documentclass[a5paper, 12pt]{article}
\usepackage{gregoriotex}
\usepackage{fontspec}
\defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}
%\setsansfont{Quercus}
\setmainfont{Calluna}
%

\begin{document}

%Tone 8G

\section{Psalm 119}

\includescore{terce1.tex}

%Ad Dóminum cum tribulárer cla\textbf{má}vi, * et \textit{exau}\textbf{dí}vit me.

Dómine, líbera ánimam meam a lábiis in\textbf{í}quis, * et a lin\textit{gua do}\textbf{ló}sa.

Quid detur tibi, aut quid apponátur \textbf{ti}bi, * ad lin\textit{guam do}\textbf{ló}sam~?

Sagíttae poténtis a\textbf{cú}tae, * cum carbónibus de\textit{sola}\textbf{tór}iis.

Heu mihi, quia incolátus meus prolongátus est~: \dag\ habitávi cum habitántibus \textbf{Ce}dar~; * 
multum incola fuit á\textit{nima} \textbf{me}a.

Cum his qui odérunt pacem eram pa\textbf{cí}ficus~; * cum loquébar illis, impugná\textit{bant me} \textbf{gra}tis.

Glória Patri et \textbf{Fí}lio * et Spirí\textit{tui} \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et nunc et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textit{lórum.} \textbf{A}men.


\section{Psalm 120}

\includescore{terce2.tex}

%Levávi óculos meos in \textbf{mon}tes, * unde véniet auxí\textit{lium} \textbf{mi}hi.

Auxílium meum a \textbf{Dó}mino, * qui fecit cae\textit{lum et} \textbf{ter}ram.

Non det in commotiónem pedem \textbf{tu}um, * neque dormítet \textit{qui cus}\textbf{tó}dit te.

Ecce non dormitábit neque \textbf{dór}miet, * qui cus\textit{tódit} \textbf{Is}raël.

Dóminus custódit te~; Dóminus protéctio \textbf{tu}a, * super manum déx\textit{teram} \textbf{tu}am.

Per diem sol non \textbf{u}ret te, * neque lu\textit{na per} \textbf{no}ctem.

Dóminus custódit te ab omni \textbf{ma}lo~; * custódiat ánimam \textit{tuam} \textbf{Dó}minus.

Dóminus custódiat introítum tuum et éxitum \textbf{tu}um, * ex hoc nunc et us\textit{que in} \textbf{saé}culum.

Glória Patri et \textbf{Fí}lio * et Spirí\textit{tui} \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et nunc et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textit{lórum.} \textbf{A}men.



\section{Psalm 121}

\includescore{terce3.tex}

%Laetatus sum in his quae dicta sunt mihi~: In domum Domini ibimus.

Stantes erant pedes \textbf{no}stri, * in atriis tu\textit{is, Je}\textbf{rú}salem.

Jerúsalem, quae aedificátur ut \textbf{cí}vitas, * cujus participátio ejus \textit{in i}\textbf{dí}psum.

Illuc enim ascendérunt tribus, tribus \textbf{Dó}mini~: * testimónium Israël, ad confiténdum nó\textit{mini} \textbf{Dó}mini.

Quia illic sedérunt sedes in ju\textbf{dí}cio, * sedes super \textit{domum} \textbf{Da}vid.

Rogáte quae ad pacem sunt Je\textbf{rú}salem, * et abundántia dili\textit{génti}\textbf{bus} te.

Fiat pax in virtúte \textbf{tu}a, * et abundántia in túr\textit{ribus} \textbf{tu}is.

Propter fratres meos et próximos \textbf{me}os, * loquébar \textit{pacem} \textbf{de} te.

Propter domum Dómini Dei \textbf{no}stri, * quaesívi \textit{bona} \textbf{ti}bi.

Glória Patri et \textbf{Fí}lio * et Spirí\textit{tui} \textbf{San}cto.

Sicut erat in princípio, et nunc et \textbf{sem}per * et in sáecula saecu\textit{lórum.} \textbf{A}men.





\end{document}

